靜岡一日遊 （行程一問）

如果朝早搭第一班新幹線
由東京站落靜岡站

早上去小丸子樂園 跟手行清水魚市場

之後行程大家有咩推薦
我見近近地可以去日本平 久能山東照宮

遠既可以搭船過去伊豆 或者鐵路去三島吊橋

其實我主要想問 由清水過大室山要幾耐
如果我12點就搭船過伊豆 夠唔夠時間上大室山
定係安份守己留返係清水市算

輕輕一推
有無巴絲打去過清水市
畀一畀意見